下亞厘畢道 #273703 短時間內洗版

回覆#3 到回覆#7
1分鐘內連回 5次回覆
重要係同其他POST回覆一樣既內容

[重開] 存款保障基金50萬究竟賠到幾多人？

此會員於其他POST有同樣情況一直出現
一直多重回覆洗版回覆一樣既內容

[道德問題] 昂山素姬究竟係咪暴君，違背初心出爾反爾？

因此，即日起如發現會員在大量主題中重覆發表留言或作出影響他人之洗版行為，將會被禁言警告，嚴重或再犯者有可能會被永久封鎖，敬請會員留意。

聽樓主隻五毛狗bam下亞手足，屌你老母啦連狗